公投2：dewi係咪五毛

係投正評
唔係投負皮

佢似假膠，反而JR係真心五毛。

講明先
我係見你哋嘈咗咁耐
咪畀全論壇沉默大多數表達吓意見囉

我自己冇投票冇咩膠唔膠
只係畀機會大家表達吓

Dewi ching 日日做小丑比人當狗撚都係希望你班垃垃圾回家
佢咁做有咩錯？

應該係假膠黎, 你點屌佢都扣唔到血果班通常都係

睇有冇人投咪知囉

啲人覺得係假膠自然唔投

咁個post就會沉底

我覺得係囉，難分真

依個好明顯係波台假膠
澳門狗JR就真係真心五毛同痴線

JR係咪五毛公投同日舉行

唔係啦，講句悔氣說話就真係5毛咪

如果我求其搵條友公投係咪5毛
個post沉硬底
根本唔使你哋講咩

入左關SIR LIST ，起碼有9成連登仔覺得係啦

關SIR 萬歲

串過獨派=五毛

我完全唔知佢係乜水？

我係都要講嘢，吹咩

假膠是否五毛？

理得你係咪假膠。有五毛言論就當係五毛。唔好踢爆左就扮假膠

我把尺比較揸得緊啲，假膠得嚟唔好笑我就當係職業

By關sir

理得你係咪假港獨。得50人就當係垃圾。

to 關sir

廢話唔需要講兩次

收皮啦柒頭
日日俾連登仔撚到傻左

正評
假膠又好
五毛又好

見撚到就反胃

我可以證明dewi ching 唔係五毛

現實肯定係無人理d on9仔
要做假膠引人注意

你條ON 9明明就嬲到陣
日日MON撚住邊個話你

( Show Blocked User - 高價居屋仔 )

暴徒 呢個字眼已經有由高位者望低位者既意思

普通市民?

證明連登都有好多沉默大多數

你睇呢個post屌我係大多數
但係投票結果掉返轉
證明有啲人以洗板影響輿論

係,所有Bam晒佢就啱

咪同港獨狗一樣
明明90%香港沉默大多數都反對港獨
但港獨狗就日日叫春想脫離祖國

建議你開個post問人你老母係咪雞，應該都好多沉默大多數表態

你地咪又係圍爐
冇野駁咪只可以咁講

成班真五毛係度護住佢
話佢假膠
笑到我